# Программный модуль языкового сервера JSON

1. Парсер языка JSON
2. Возможность диагностики нескольких ошибок (кол-во должно быть ограничено)
3. Диагностика характерных ошибок при вводе кода JSON в текстовом редакторе
4. Диагностика ожидаемых символов 
5. Реализация восставновления после обнаружения ошибки, переход к следующей 
6. Реализация LSP-запросов: а) диагностика ошибок; б) символы документа; в) семантические токены.
7. 